俾廿蚊你飛撚左你條女你制唔制？

20蚊要我切隻左手 不了

甘cheap

咁

10蚊

倒貼

試得靚